左翼非政府组织谴责他是法西斯分子，是民主的破坏者。 塔克·卡尔森赞扬反lgbtq的匈牙利总理迈克尔·k·拉弗斯，2021年8月7日，华盛顿刀锋报 
 布罗德并不像他的批评者喜欢描绘的那样，是公共教育的邪恶破坏者。 学习曲线:伊莱·布罗德复杂的教育改革遗产Will Huntsberry, 2021年5月6日，圣地亚哥之声 
 你可以听到驱逐舰来了，把深水炸弹扔进水里，这只是时间问题。 亚马逊首席执行官杰夫·贝佐斯的继任者将继承他的挑战，杰伊·格林，卡特·扎克泽夫斯基，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 在图书行业的100年历史中，巴诺(Barnes & Noble)要么被称为救世主，要么被称为破坏者。 对巴诺来说是不是太晚了? 2020年12月7日|财富 
 油棕是现代消费经济的湿婆神，是伟大的创造者，也是伟大的破坏者。 阿纳斯塔西娅·本德伯里和迈克尔·希洛·迪莱，2020年9月16日，诺第留斯 
 美国海军“阿利·伯克”号驱逐舰和“菲律宾海”号巡洋舰共发射了47枚战斧导弹。 价值700亿美元的隐形飞机终于在它的第一场战争中飞了起来 
 他就在驱逐舰击中我们的前炮塔里。 约翰·肯尼迪的信:“战争是肮脏的生意”|约翰·肯尼迪| 2013年11月5日|每日野兽 
 1943年，在所罗门群岛的一次夜间行动中，他指挥的巡逻鱼雷艇被一艘日本驱逐舰撞击。 三个伟人在那一天去世:约翰·肯尼迪，c·s·刘易斯和奥尔德斯·赫胥黎，约翰·加斯，2013年11月3日 
 他不是一个想要通过杀戮变得与众不同的破坏者。 Kofi Awoonor，加纳诗人死于Westgate购物中心袭击|Michael Daly | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 有些人从破坏者的冷酷面前看到了一切意义，有些人则从注定失败的痛苦受害者身上看到了一切意义。 大卫读书俱乐部:为自由而战|大卫·弗拉姆| 2013年5月23日|每日野兽 
 但是远处隆隆的炮声告诉破坏者，他短暂的胜利时刻几乎快过去了。 红年|路易斯·特雷西 
 和伯迪一起上了一艘木桩船在各种炮弹的伴奏下登上了我的驱逐舰。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 当土耳其人看到一艘驱逐舰在不寻常的时间匆忙驶来时，他们对自己说:“fee faw fum!” 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 这艘新船不是商品的破坏者，而是手无寸铁的商品运载者。 知识的神奇之书|各种各样 
 在欧洲战争期间，潜艇的伟大使命是作为一艘商业驱逐舰。 知识的神奇之书|各种各样